ISIS維吾爾族武裝分子威脅攻擊中國 聲言要「血流成河」

武裝組織「伊斯蘭國」（ISIS）發出影片，有來自中國維吾爾族的武裝分子發誓要回國發動戰鬥，更聲言要「血流成河」。

美國專門監察恐怖組織活動的機構SITE翻譯有關影片，片段長約半小時，片中有來自新疆維吾爾族武裝分子，對着鏡頭發出威脅言論，指「你們中國一直聽不懂我們的話！我們是哈里發的戰士，看來發動武裝暴力你們才聽懂。 你們必將血流成河，我們是為被壓迫者在報仇。」

影片中亦顯示，全副武裝兒童接受訓練、發表演講、祈禱和模擬殺害「囚犯」的片段，以及中國防暴警察守衛清真寺，巡邏維吾爾市場和逮捕維吾爾男子，以及中國國旗被火焰吞沒的圖像。

Source: 明報

lm等睇縮沙
Btw 香港可能會俾人炸 佢哋未必識分的

求片

閱

諗起篇潮文

拉登生前曾經說：「中國是全球唯一絕對不能惹的國家！」

原因是這樣的：

基地組織曾派出八名恐怖分子襲擊中國，結果如下：

1）一人在炸北京西直門立體交通橋時，在橋上迷了路；

2）一人在上海坐公車自殺炸彈時，擠了兩小時沒擠上車；

3）一人在武漢炸超市時，炸彈遙控器被偷；

4）一人在炸成都政府大樓時，在門口被保安當作疆獨份子逮捕、狂揍、逼供；

5）一人成功地在河北炸礦，死傷數百人，潛回基地組織後，半年都沒見任何到有关的新聞報導，遂被組織以"謊報戰果罪"報處決了（這個最可憐！）；

6）一人曾經嘗試炸廣州，結果剛一出火車站，炸藥包就給飛車黨搶了；

7）一人剛到西安就失聯，後來在醫院找到人，但卻是在昏迷當中，醫生說他不但吃到黑心食品，還喝到假酒，可能會成為植物人；

8）後來，賓拉登改派一名女恐怖分子去炸海南島，結果竟然被騙去賣淫；

最後，賓拉登不得不說：「記得！中國是全球唯一絕對不能惹的國家！」

old news is so exciting

ISIS維吾爾族武裝分子威脅攻擊中國 聲言要「血流成河」 (19:03) 2017/3/1

睇咗個標題笑咗幾秒，之後Google發現原來舊新聞
唔好話血流成河，ISIS都已經消失咗

係就快，趁多病夫時攞佢命

以毒攻毒

過左大半年都唔識？文盲？

理得isis定老解落嚟，我哋返屋企瞓

Btw藍衫白衫唔使做嘢嗎？

哪有日期 你老母

光復香港乃吸耶5年前雨革經驗

唔俾人地都係咁嗎

維吾爾族就係比支那鎮壓多年後嘅結果

唔好攞極端宗教恐怖分子做例子

中國城管：沒帶口罩 操你媽

入左營啦

收嗲啦得個講字

留明

武漢

大陸唔夠錢比反枱？

isis一半武器來自中國，點返中國？

係就快

2017年
去左邊呀武裝份子

isis收咗皮好耐啦

重以為佢同美國大和解後聯手打對支國

打得贏共產黨？

流浮山200刀手?

Old news 拉
17年啊單新聞 各位懵撚咪推

咁睇嘅話美國又幫左中國手

人地呢d先真革命。
唔講係咪兒童訓練，我哋成人訓練都無 ，但已經講緊革命

快

2017 咪撚推啦 蠢閪

聽住先

拉

流

3年啦，仲要我等幾多個3年

2017

唔好咁慢呀😭😭😭

咁似大陸content farm啲文

2017年

快最強勇武

Please

屌

睇到標題就諗起呢篇文

支那本身就係最大恐怖組織
ISIS表示: 不了

流浮山刀手都到咗啦 你個血流成河呢

😪

做乜鳩咁撚多回帶post

真攬炒就預咗

香港澳門上海北京一定係恐襲首選

Hk is not China

Pr 公司 feel

想上熱門

2017年舊聞
開始不推文回覆

留明等睇isis 唔夠中共打 被 活禽 迫食生豬肉

精神上無限支持

對抗pr 你我有責 請幫手拉

你以為你恐怖分子
未夠班 我哋先係真嘅

想提提佢地
香港係中國既一部分

2017年舊聞 你已被騙
請使用不推文回覆

識分人同狗就夠

冇計 大眾問題 太多人冇基本分析力，同埋對家摸清點上熱門，所以成日一堆垃圾係熱門

屌你老母

Dont push

Support

聽住先。

咁你仲唔用不推文回覆？DLLM

支持警方保護香港市民
對付ISIS

一齊推佢地出去

快啲

炸到支南海先有用

哂氣 佢個拉都有delay 幫佢回覆等於抵消咗 最緊要都係用戶分唔分得清 呢啲垃圾文

同個殺入狂魔，連自己個仔女都捅死既人講你全家會血流成河
佢隨時叫你 Join 埋一齊玩大斬殺 .. 人命對人口大國係 $0.
就算俄羅斯都係視人民如糞土，我相信 IS 一早係中國攻擊，但係死幾多人都無人理。

你究竟識唔識玩

你唔發動，武漢都已經血流成河啦

你自己留意下 唔解決根本問題根本冇撚用。而家覆多一句， 同不推文冇太大影響。 同埋我建議你唔好咁燥底叫人做嘢， 呢度唔係個個都咁理性

人地一句"中共殘害我地嘅時候又有分過係維吾爾族老弱婦孺定真係武裝士兵？" 就收得皮

人地可能只係俾人抹黑

仲諗住話遲到好過冇到

殘暴對待和平穆斯林,自己攞嚟

咪推old news

流浮山刀手系列

2017年news

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係就熊爆佢

叫黑警做野

樓主已block

9）一名恐怖分子被派去炸武漢，結果感染武漢肺炎，被困於火神山隔離醫院，還未斷氣就會活體火化

但國際戰線點算

雖然好想但無咩可能

同最大既恐怖分子宣戰

加油

支那仔先睇明報

敬個禮先
希望國際了解呢個係報復行動而唔係恐怖襲擊
到時冷處理唔理佢地打中國

2017 news

old news

又變咗流浮山刀手

快啲 唔該

美軍就空襲 中國就係佢地基地空投豬肉算啦

快d快d～～

old news咪再推

仲慢過流浮山刀手。

冇新聞，炒下冷飯。

Sign me up, 收唔收香港人

巴格達同佢大仔比美國飛彈炸死曬
Delta同CIA 都confirmed kill咗啦

isis冇首領=冇武器

近排好多old news

isis同支那一樣淨係得把口 同埋等人哋做咗嘢之後彈出嚟搶功勞

班廢西同武統台灣一撚樣

係至好講

Old News

支那唔係幕後金主咩

發old new

ok 拉